香港問題的結果和解決辦法 〈蕭若元：理論蕭析〉

林行止話應該叫北京出動駐軍鎮壓咗啲香港警察先，因為啲港警非常跋扈囂張😤